入嚟擺低你食過最難食嘅薯片

黑到 食落燶味 苦嘅

食個薯片姐 咁都要難為我

唔通都係熱浪最好食

係

100%

珍珍all

呢隻好食喎
反而ruffles接受唔到, 太硬

波子汽水味

巨浪大切

Pringles, 不嬲覺得同卡樂B/Lays 口感好唔同
原來佢真係加麵粉

燶味囉唔知係我個包特別並定係其他都係

假架d薯仔

又話海鹽味但係我食到苦味

日清個d都好難食...食過好多款都係咸到仆街洗腎個隻。
好掛住redrockdeli呀，香港買好貴

筒裝D薯片形狀一樣，唔會係真。薯仔